邊個仲用緊6s

電池得返75%

換完電爽到

做乜上個月仲有特價唔換埋

想換新機

仆街早知上個月換咗舊電

仲有81%

而家換幾多錢

換左電仲可以用到下年

粒home鍵都壞撚左

6s plus

77%+touch壞壞地

而家買7Plus會唔會好不智

唔會

爆左mon 諗緊換邊部好

開始慢啦 打打下機 一停一停歌 Spotify就會hang
開始唔夠Ram了

想問各位意見
買七Plus好唔好

我部6s每到30%左右就自動熄機 一陣再開得2%叉10分鐘電又飛去50幾% 我好亂呀
100%>90% 一個鐘 90%>50% 一個鐘 50%>30%=0 十五分鐘

以上全部%都係講緊電量唔係損耗率

開心使用中
完全冇問題

上個月換咗電
仲要唔駛錢

7 plus or 8 plus 好? 求推介

7 plus出名倒水電，寧願買8

Xs max/Xr/8plus都可以一戰

6+ 一個鐘chur晒啲電

電仲有84%但消得好快 其他完全無問題

6sp用咗2年 電池72% 等到70%先換電

前年免費換完電 依家仲有88%

倒水電

上個月用優惠換左粒電，之後就壞埋底板，上個星期拎番蘋果trade 左佢換xs

6s+
前排換過電 冇咩事
淨係粒home 掣按落去會好響

換完就壞
Trade到幾錢？

換部組合機俾我，用左幾日feel到虧虧地
我trade到差唔多1500 優惠好似做到今個月底

延長咗去到二月尾

不要再說了

爆左mon

6 仲有80%

換左電 而家有99%

6s機皇

完全book唔到 屌

我9月換果時好多位

換左，但其實100% 都係好少電

有無人打算用充電case

有d 想直接換xr 算

前排收左部二手6s做後備機開心使用中

93% 換完一年多

收幾錢?

唔驚既可以上華蛋整，上面玩6s玩到出神入化 改大容量，double電，發光logo ，砌機

兩個月前用 6 仔 換電 , 升 IOS12
好順. 但係忍唔住已經換咗機

換完一撚樣

6 plus
不過換咗電

用到機身花晒
唔打機純for media仲係好順

上年年中換左電 100%

咩優惠？

6s
新出即買, 用到而家仲有86%

本來想轉xr.. 又柒又貴換唔落手
最近見apple 廣告, trade-in 部6s 可以減千幾蚊.. 有d 心動

前幾日用2舊換完電 開心使用中

XR vs X 邊部好啲

一係XR 一係Xs max

78%已經想換 6字頭嗰啲點頂

換左電就爽架喇

電冇事
但之前買 64gb 版
而家唔夠用
轉左機

8 plus 啦 換

利申：用緊6 plus 已經打唔到機

15年尾買 仲用緊
換左一次電 舊得番87%
高處墮下n次 四個角崩哂 塊貼邊皮碎哂
仍然好好用

Se，大約一年前收嘅二手，到依家都正正常常

部6s+ 換完電
我諗老母可以用多三四年

買殼定換電好？

Apple Store trade in優惠

一低於85之後啲電就係咁跌，勁快

換左高容量電，而家ios12 又有得影raw再執，加上仲有3.5，完全唔洗換機，出街唔洗尿袋

上星期仲用緊6仔

舊電得返51%

70%電開game打傳說

打左5分鐘冇電自己關機

反而屋企部3gs鬧鐘

冇upgrade 過可以1星期先差一次電

冇咩事真係唔好upgrade

Deadline換完，變左新機咁

岩岩換左舊特大電，而家同新機一樣

絲打去邊度換？幾錢到 ？

換完電又一條好漢 打機唔lag 夠屌了
再等下一代新機睇下點再換

用緊 奮戰到2020年

我係荃灣享成街smartphone換，佢有原裝同特大電揀
現場睇住佢換10分鐘內已經換好